【4月新番】情色漫畫老師（エロマンガ先生）【第 10 話】

情色漫畫老師
エロマンガ先生

高中生兼輕小說作家的 和泉正宗有個家裡蹲的妹妹 和泉紗霧，一年前才成為我妹妹的她，完全不走出房間、每天用力踩踏地板，要我幫她準備食物。擔任正宗輕小說的插畫家的「情色漫畫老師」，是個能夠畫出非常棒的煽情圖的可靠夥伴。但是，正宗突然發現衝擊的事實──情色漫畫老師其實是我的妹妹!?

PV2

──STAFF──
原作：伏見つかさ
原作插畫：かんざきひろ
監督：竹下良平
系列構成：高橋龍也
角色設計：織田広之
總作畫監督 : 岡 勇一、小林真平
色彩設計 : ホカリカナコ
美術監督 : 小川友佳子（KLAS）
攝影監督 : 青嶋俊明
音響監督 : 山口貴之
音樂 : 菊谷知樹
動畫製作：A-1 Pictures

──CAST──
和泉 紗霧：藤田 茜
和泉 正宗：松岡禎丞
山田 妖精：高橋未奈美
千壽 村征：大西沙織
神野 惠：木戸衣吹
高砂 智恵：石川由依
獅童 國光：島﨑信長
神樂坂 菖蒲：小松未可子

──OP──

Claris ヒトリゴト
RELEASE: 2017年4月26日
ITUNES:

──ED──

TrySail 『adrenaline!!!』
RELEASE: 2017年5月24日

──回帶──
立即重溫繁體中文字幕 第 1 至 9 話 ：

──放送──
TOKYO MX 土曜 24：30～
AT-X 日曜 21：00～

Elf

今集講前輩
照原作嘅話 惠今季好似無戲份了

何度も超えて行けるから境界線 雲かき分け手を伸ばした

megumi呢

留名

已經分唔到係前輩回定ELF回

屌miss左生肉

咸濕妹妹

Sagiri

Emilia❤️

肯比個名我未?

白色頭髮冇個好人

今集ELF仲吸引過村正前輩

純樸的村征前輩果然係好正

今集ed連字體都改埋

下集個標題

犬西唔著底底

因為係和服咋